朱西伯格同我入嚟！！！

明明set部機繁體中文（香港）
宜家Facebook Instagram就成日彈啲簡體字出嚟
乜朱西伯格奶染紅到咁勁既咩

因為中文香港個translation成q日跟唔上app同server update
佢就會拎最近嘅language出黎用

但係唔知點解set中文台灣係冇咁大問題

sorly,奶咗共